Phone in時間又到

1872881
講你所見所聞

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

推

Push

打去

可唔可以有人打上去講
唔可以俾人打就唔再出
咁樣係屈服於佢既暴力

開波

一定係警犬

唔好意思借個位

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發